4位AV女優獻乳做公益 「好色救地球」877人響應

日本成人界的慈善公益活動「好色救地球」，於12月2日在日本新宿舉行第15屆活動，共有887人參加，比去年642人多了245人。

「好色救地球」活動由Paradise TV主辦，只要捐錢就可以對參與活動的AV女優揉胸，而所募得的款項，全額捐給愛滋防治基金會從事感染預防基金。2015年「好色救地球」活動結束後，遭民眾批評是偽善、有性別歧視的活動，2016年起縮小規模改為預約制，並邀請AV男優參與。

2018年「好色救地球」有4位AV女優葉月萌(葉月もえ)、蓮美柚香、海空花、新村明里(新村あかり)，以及1位AV男優真琴參加，最終共有887人參與，將寒冷的12月活動會場充滿溫暖。活動結束後結算共募得94萬0008日圓(約25萬5千新台幣)，也比去年58萬8647日圓(約15萬7千新台幣)多。

海空花表示：「我認為這是AV女優對社會做出貢獻，相當有意義的活動」，真琴說：「今後會持續支持這類的慈善活動」，葉月萌：「對所有參加的人表達由衷的感謝」。

仲以為係唔用套救海龜